[突發] MOMO 仆街

南韓女團TWICE出席今（4日）晚間金唱片音源部門頒獎典禮，奪下本賞時不但呼喊正在休養中的成員Mina，子瑜更沒來由告白JYP社長，讓成員當場笑翻！然而表演似乎出問題，當成員在中間熱舞時不斷發生腳滑的驚險場面，MOMO甚至直接摔倒、用手扶地，讓觀眾都替她們捏冷汗！

▲TWICE得獎呼喊Mina。（圖／翻攝自JTBC）

TWICE獲得當晚音源本賞殊榮時，志效代表致詞，祝福大家新的一年都能健健康康，接著還呼喊著遠方的隊友Mina，「Mina啊！我們得獎囉！」

▲子瑜領獎失控告白，成員在旁邊都笑翻。（圖／翻攝自JTBC）

而這時子瑜突然接下麥克風，用韓文說，「我們想要告白公司的朴軫永製作人...」突如其來的舉動似乎成員都不知道，眼見志效、Sana與娜璉在旁邊睜大眼睛，當子瑜說出，「對我們JYP把...拔（爸爸）說一聲我們愛你」，鏡頭拍到三人當場笑慘了。

▲TWICE表演時，鏡頭拍到時MOMO已經摔倒敬業爬起。（圖／翻攝自JTBC）

接著TWICE搭乘著旋轉木馬表演《YES or YES》，移動到主舞台表演《Fancy》時，觀眾都可清楚看見，成員們雖然一邊跳舞、一邊唱歌，視線卻不時不時地看著地下，有一幕更明顯看見Sana在飄移。而擅長跳舞的MOMO平常舞動力道就很大，沒想到下一個鏡頭就發現她跌倒了，疑似滑倒用手扶地，正在從地上爬起來，但還是十分鎮定地回到隊形之中。

不曉得是舞台太滑，還是鞋子出問題，MOMO一直站不穩快跌倒，有一幕更是由定延牽起她的手，讓她安穩的回到舞台中間。而Sana與志效甚至直接折彎腳，想要檢查是否是鞋底出問題。

▲▼Sana（上圖後左二）與志效（下圖左三）直接彎腳檢查是不是鞋底出問題。（圖／翻攝自JTBC）

俾希澈屌到企都冇力

比人屌到腳仔軟

金希切斷腳代打狗

有左又扮左
遲d又學牙病咁扮有驚恐症

好學唔學學人假仆

一陣又走唔出個陰影

我知點解 得momo跌
希徹啲嘢係鞋底所以sin

但係最近twice d表演竟然冇全咪嘴

你有幻覺？

你睇左未先 未睇唔好咁多嗲 睇左就聽真d
唔係話打手 我講事實 我話佢哋開少少咪 唔代表攞呢樣嘢黎打飛機

睇撚咗啦 開咗少少咪 但咪又係有幾個 咪嘴 好明顯有啲高音位就唔唱 咁叫冇全咪嘴？

我夠知-_-

肯定喪屌 每日中出十連發

Momo對波仔又大咗啲

捽得多會變大